你叫我茄呢菲都好 可唔可以唔好加個死字係前面呀

無論你睇唔睇得起我 我都係一個演員

又重溫左次

又做雷雨呀

雷雨講雷氣架嘛

都冇觀眾既 超

劇透全家身體好

根據俄羅斯戲劇大師史坦尼夫斯基講過
痛係由外到內，再由內到返外既，你再試下